var sampleQAData = [{"_id":1,"productId":1,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","createdBy":"aneame0","createdAt":"2020-05-29","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","createBy":"selliman0","createAt":"2019-11-19","helpful":5,"notHelpful":26},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","createBy":"kkennion1","createAt":"2019-12-15","helpful":31,"notHelpful":24}]}]},
{"_id":2,"productId":2,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","createdBy":"jmularkey0","createdAt":"2020-01-14","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","createBy":"bharpham0","createAt":"2020-10-07","helpful":39,"notHelpful":15},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.","createBy":"rgirard1","createAt":"2019-12-11","helpful":34,"notHelpful":4}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","createdBy":"redgin1","createdAt":"2020-03-07","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.","createBy":"ocormode0","createAt":"2020-07-15","helpful":21,"notHelpful":32}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Maecenas pulvinar lobortis est.","createdBy":"jcorkell2","createdAt":"2020-11-11","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus.","createBy":"mleprovest0","createAt":"2020-01-31","helpful":23,"notHelpful":5}]}]},
{"_id":3,"productId":3,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","createdBy":"tbrookwell0","createdAt":"2020-02-18","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","createBy":"mamos0","createAt":"2020-06-07","helpful":36,"notHelpful":28},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","createBy":"vroughan1","createAt":"2020-02-20","helpful":18,"notHelpful":25},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Donec posuere metus vitae ipsum.","createBy":"lloader2","createAt":"2020-07-11","helpful":4,"notHelpful":25},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.","createBy":"sboecke3","createAt":"2020-03-18","helpful":22,"notHelpful":31},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","createBy":"bleaton4","createAt":"2020-05-21","helpful":26,"notHelpful":25}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","createdBy":"brehor1","createdAt":"2019-12-15","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","createBy":"skillingback0","createAt":"2020-09-28","helpful":16,"notHelpful":28}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Pellentesque eget nunc.","createdBy":"cbreward2","createdAt":"2020-03-24","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Etiam justo.","createBy":"chek0","createAt":"2020-10-04","helpful":17,"notHelpful":39}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Sed accumsan felis.","createdBy":"ttafani3","createdAt":"2019-12-02","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Pellentesque ultrices mattis odio.","createBy":"gboxall0","createAt":"2020-06-28","helpful":4,"notHelpful":2},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Donec dapibus.","createBy":"esidebottom1","createAt":"2020-10-30","helpful":28,"notHelpful":23},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo.","createBy":"sgreatbach2","createAt":"2020-06-30","helpful":13,"notHelpful":11},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","createBy":"nplayden3","createAt":"2020-08-08","helpful":40,"notHelpful":37},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","createBy":"gdimsdale4","createAt":"2020-05-06","helpful":40,"notHelpful":4}]}]},
{"_id":4,"productId":4,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Maecenas pulvinar lobortis est. Phasellus sit amet erat.","createdBy":"fgrestye0","createdAt":"2020-11-09","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Etiam vel augue.","createBy":"elivingstone0","createAt":"2020-07-20","helpful":19,"notHelpful":15},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit.","createBy":"rmacadie1","createAt":"2020-08-31","helpful":5,"notHelpful":3},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","createBy":"cbrazener2","createAt":"2020-04-18","helpful":4,"notHelpful":15},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam. Nam tristique tortor eu pede.","createBy":"cmccathy3","createAt":"2020-07-30","helpful":7,"notHelpful":4}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum.","createdBy":"rtumioto1","createdAt":"2020-08-31","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","createBy":"bmarquand0","createAt":"2020-11-07","helpful":4,"notHelpful":9},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.","createBy":"xhelliwell1","createAt":"2020-11-12","helpful":17,"notHelpful":38}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Phasellus sit amet erat.","createdBy":"fstonman2","createdAt":"2019-11-20","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.","createBy":"kpasso0","createAt":"2020-02-24","helpful":7,"notHelpful":3},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","createBy":"kmcisaac1","createAt":"2020-09-20","helpful":28,"notHelpful":34}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Nulla tellus.","createdBy":"tkennealy3","createdAt":"2020-05-22","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.","createBy":"arothery0","createAt":"2020-08-07","helpful":14,"notHelpful":20},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","createBy":"bsimeon1","createAt":"2019-12-04","helpful":3,"notHelpful":40},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.","createBy":"gsouthers2","createAt":"2020-06-12","helpful":20,"notHelpful":35}]}]},
{"_id":5,"productId":5,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","createdBy":"abernardoni0","createdAt":"2020-07-04","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Donec posuere metus vitae ipsum.","createBy":"cucchino0","createAt":"2020-10-14","helpful":2,"notHelpful":5},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Praesent lectus.","createBy":"wsteade1","createAt":"2019-11-30","helpful":16,"notHelpful":38},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","createBy":"gpalffrey2","createAt":"2020-04-19","helpful":2,"notHelpful":18}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.","createdBy":"sgilbeart1","createdAt":"2019-12-30","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","createBy":"gmoughtin0","createAt":"2020-07-07","helpful":29,"notHelpful":40},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Etiam faucibus cursus urna.","createBy":"jtwinborne1","createAt":"2019-12-23","helpful":13,"notHelpful":4},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Praesent blandit lacinia erat.","createBy":"aaiskovitch2","createAt":"2020-02-06","helpful":31,"notHelpful":12},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.","createBy":"pmohamed3","createAt":"2020-04-22","helpful":1,"notHelpful":19}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Aliquam erat volutpat. In congue.","createdBy":"ztincknell2","createdAt":"2020-03-04","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","createBy":"ymoreton0","createAt":"2020-01-16","helpful":25,"notHelpful":29},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","createBy":"rofaherty1","createAt":"2020-02-23","helpful":19,"notHelpful":29},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Integer a nibh. In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","createBy":"fkeating2","createAt":"2020-10-17","helpful":15,"notHelpful":37}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","createdBy":"bfrankom3","createdAt":"2020-04-22","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","createBy":"kmarushak0","createAt":"2020-03-30","helpful":17,"notHelpful":18},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.","createBy":"dscapelhorn1","createAt":"2019-12-05","helpful":21,"notHelpful":20},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Suspendisse ornare consequat lectus.","createBy":"kwardlaw2","createAt":"2020-10-07","helpful":39,"notHelpful":40},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","createBy":"skettlestringe3","createAt":"2020-01-10","helpful":23,"notHelpful":7},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","createBy":"cyellowlea4","createAt":"2020-10-31","helpful":18,"notHelpful":40}]},{"_id":5,"questionId":5,"question":"Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","createdBy":"msimononsky4","createdAt":"2020-02-03","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum.","createBy":"seborall0","createAt":"2020-03-02","helpful":37,"notHelpful":30},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","createBy":"lcrankhorn1","createAt":"2020-06-21","helpful":17,"notHelpful":27},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Donec ut mauris eget massa tempor convallis.","createBy":"cshucksmith2","createAt":"2020-08-09","helpful":10,"notHelpful":31},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","createBy":"apotell3","createAt":"2020-07-23","helpful":39,"notHelpful":25}]}]},
{"_id":6,"productId":6,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Pellentesque ultrices mattis odio.","createdBy":"gaspland0","createdAt":"2020-10-07","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.","createBy":"lcossans0","createAt":"2020-07-08","helpful":31,"notHelpful":34},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.","createBy":"alabon1","createAt":"2020-03-04","helpful":40,"notHelpful":27},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","createBy":"jcattini2","createAt":"2020-08-08","helpful":16,"notHelpful":23},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Integer ac neque.","createBy":"mpeniello3","createAt":"2019-11-20","helpful":12,"notHelpful":25},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien.","createBy":"hkohn4","createAt":"2020-06-14","helpful":18,"notHelpful":19}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.","createdBy":"mneward1","createdAt":"2020-01-11","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","createBy":"vgiacobillo0","createAt":"2020-04-01","helpful":22,"notHelpful":33},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","createBy":"apittway1","createAt":"2020-02-16","helpful":14,"notHelpful":25},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante. Vivamus tortor.","createBy":"halben2","createAt":"2020-05-18","helpful":25,"notHelpful":35}]}]},
{"_id":7,"productId":7,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","createdBy":"eivoshin0","createdAt":"2020-05-22","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Duis bibendum.","createBy":"kgergher0","createAt":"2020-06-13","helpful":22,"notHelpful":20},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Aenean sit amet justo.","createBy":"dloche1","createAt":"2020-02-16","helpful":39,"notHelpful":20},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.","createBy":"hlivingston2","createAt":"2020-03-02","helpful":39,"notHelpful":31}]}]},
{"_id":8,"productId":8,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","createdBy":"tfewlass0","createdAt":"2019-11-21","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit.","createBy":"obeagen0","createAt":"2019-11-24","helpful":21,"notHelpful":18},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","createBy":"sroubert1","createAt":"2020-03-13","helpful":3,"notHelpful":31},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat.","createBy":"ashutler2","createAt":"2020-10-19","helpful":35,"notHelpful":30},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","createBy":"eburder3","createAt":"2020-01-10","helpful":12,"notHelpful":20}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","createdBy":"cprahm1","createdAt":"2020-07-31","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.","createBy":"bredpath0","createAt":"2019-12-10","helpful":33,"notHelpful":6},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.","createBy":"lgiacomoni1","createAt":"2020-09-16","helpful":35,"notHelpful":1},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.","createBy":"ibullion2","createAt":"2020-03-07","helpful":31,"notHelpful":8},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis.","createBy":"ewhickman3","createAt":"2019-12-08","helpful":15,"notHelpful":1}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","createdBy":"tmacmarcuis2","createdAt":"2020-09-05","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","createBy":"mryves0","createAt":"2020-10-16","helpful":19,"notHelpful":21},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","createBy":"oelnor1","createAt":"2020-03-21","helpful":26,"notHelpful":27},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","createBy":"jpack2","createAt":"2020-11-07","helpful":34,"notHelpful":11},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","createBy":"kkornyshev3","createAt":"2020-04-29","helpful":37,"notHelpful":27},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","createBy":"kfeast4","createAt":"2020-07-25","helpful":35,"notHelpful":30}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum.","createdBy":"jriseborough3","createdAt":"2020-02-12","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","createBy":"ejosephsen0","createAt":"2020-08-29","helpful":29,"notHelpful":19},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","createBy":"abromige1","createAt":"2019-11-30","helpful":5,"notHelpful":21},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo.","createBy":"evahey2","createAt":"2020-08-26","helpful":40,"notHelpful":11},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.","createBy":"emowson3","createAt":"2020-08-30","helpful":4,"notHelpful":12}]},{"_id":5,"questionId":5,"question":"Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","createdBy":"dbackwell4","createdAt":"2020-10-27","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","createBy":"rdonett0","createAt":"2020-05-10","helpful":28,"notHelpful":21},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","createBy":"mmacy1","createAt":"2019-12-10","helpful":12,"notHelpful":12}]}]},
{"_id":9,"productId":9,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","createdBy":"kmaciejewski0","createdAt":"2020-10-26","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","createBy":"mbeeke0","createAt":"2020-03-15","helpful":2,"notHelpful":21},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti.","createBy":"sfleetwood1","createAt":"2019-11-15","helpful":13,"notHelpful":21},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Pellentesque eget nunc.","createBy":"ajorge2","createAt":"2020-06-30","helpful":25,"notHelpful":16}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","createdBy":"cstitle1","createdAt":"2020-01-24","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit. Nam nulla.","createBy":"rocarran0","createAt":"2020-08-12","helpful":33,"notHelpful":19}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","createdBy":"fpawelec2","createdAt":"2020-10-02","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum.","createBy":"dminghi0","createAt":"2020-07-23","helpful":23,"notHelpful":30},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis.","createBy":"tcansdale1","createAt":"2020-01-11","helpful":5,"notHelpful":9},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","createBy":"btonkin2","createAt":"2020-07-23","helpful":20,"notHelpful":35}]}]},
{"_id":10,"productId":10,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","createdBy":"vorsman0","createdAt":"2020-02-18","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","createBy":"lmonahan0","createAt":"2020-03-13","helpful":39,"notHelpful":40},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui.","createBy":"qmordacai1","createAt":"2019-12-01","helpful":34,"notHelpful":4},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.","createBy":"tmackay2","createAt":"2020-04-21","helpful":32,"notHelpful":28}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","createdBy":"lbreukelman1","createdAt":"2020-11-09","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","createBy":"bjolliss0","createAt":"2020-11-09","helpful":8,"notHelpful":29},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","createBy":"ebesantie1","createAt":"2020-02-29","helpful":5,"notHelpful":25},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","createBy":"aantonnikov2","createAt":"2020-02-10","helpful":24,"notHelpful":35},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum.","createBy":"churlin3","createAt":"2020-07-19","helpful":32,"notHelpful":5}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","createdBy":"kelwin2","createdAt":"2020-05-02","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Praesent blandit. Nam nulla.","createBy":"acrease0","createAt":"2020-03-29","helpful":24,"notHelpful":35},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum.","createBy":"klaminman1","createAt":"2020-07-02","helpful":27,"notHelpful":23},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Morbi a ipsum.","createBy":"fbounde2","createAt":"2020-09-23","helpful":35,"notHelpful":38},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Nam dui.","createBy":"vdoni3","createAt":"2020-03-18","helpful":30,"notHelpful":37},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","createBy":"jbenedicto4","createAt":"2020-06-30","helpful":37,"notHelpful":11}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","createdBy":"mdracksford3","createdAt":"2020-03-27","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor.","createBy":"dgrisenthwaite0","createAt":"2020-06-03","helpful":8,"notHelpful":16},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius.","createBy":"obabber1","createAt":"2020-01-19","helpful":13,"notHelpful":39}]},{"_id":5,"questionId":5,"question":"Aliquam erat volutpat.","createdBy":"kjinkins4","createdAt":"2019-11-18","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","createBy":"aguinery0","createAt":"2020-01-30","helpful":2,"notHelpful":3}]}]},
{"_id":11,"productId":11,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","createdBy":"gpledger0","createdAt":"2019-12-28","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.","createBy":"friall0","createAt":"2020-08-03","helpful":22,"notHelpful":21}]}]},
{"_id":12,"productId":12,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","createdBy":"hdevine0","createdAt":"2020-04-25","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque. Duis bibendum.","createBy":"mmcsherry0","createAt":"2019-12-15","helpful":20,"notHelpful":5},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nam nulla.","createBy":"hromi1","createAt":"2020-03-30","helpful":29,"notHelpful":9},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.","createBy":"idimelow2","createAt":"2020-05-23","helpful":20,"notHelpful":17}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.","createdBy":"spendrick1","createdAt":"2020-05-14","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Sed sagittis.","createBy":"rkleisel0","createAt":"2020-01-09","helpful":1,"notHelpful":27},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.","createBy":"oramsbottom1","createAt":"2020-01-12","helpful":36,"notHelpful":37},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim.","createBy":"smcclenaghan2","createAt":"2020-10-18","helpful":8,"notHelpful":40},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","createBy":"wsotheby3","createAt":"2020-10-28","helpful":4,"notHelpful":20}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Nulla justo.","createdBy":"ustiger2","createdAt":"2020-04-02","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"In blandit ultrices enim.","createBy":"rdurnell0","createAt":"2020-06-24","helpful":4,"notHelpful":39},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.","createBy":"hjozwicki1","createAt":"2020-04-24","helpful":1,"notHelpful":30},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien.","createBy":"qbaudassi2","createAt":"2020-09-12","helpful":31,"notHelpful":34}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Etiam justo.","createdBy":"lbolden3","createdAt":"2020-07-27","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","createBy":"arosita0","createAt":"2020-11-10","helpful":39,"notHelpful":16},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","createBy":"lregnard1","createAt":"2020-02-24","helpful":15,"notHelpful":1},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nulla tempus.","createBy":"cbaress2","createAt":"2020-01-09","helpful":29,"notHelpful":35}]}]},
{"_id":13,"productId":13,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Integer ac neque. Duis bibendum.","createdBy":"esimpole0","createdAt":"2020-06-29","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","createBy":"harens0","createAt":"2020-06-04","helpful":31,"notHelpful":11},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.","createBy":"nwillimont1","createAt":"2020-08-01","helpful":2,"notHelpful":8},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","createBy":"misakovitch2","createAt":"2020-08-31","helpful":29,"notHelpful":6},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.","createBy":"avillalta3","createAt":"2019-11-28","helpful":35,"notHelpful":28}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.","createdBy":"wmcanulty1","createdAt":"2020-10-17","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.","createBy":"btackett0","createAt":"2020-10-22","helpful":25,"notHelpful":38},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","createBy":"mlots1","createAt":"2020-04-30","helpful":6,"notHelpful":15},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Integer non velit.","createBy":"floughman2","createAt":"2020-02-05","helpful":10,"notHelpful":16},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","createBy":"dprobin3","createAt":"2019-11-29","helpful":21,"notHelpful":2}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Mauris lacinia sapien quis libero.","createdBy":"bbarock2","createdAt":"2020-09-08","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus.","createBy":"clegallo0","createAt":"2020-02-21","helpful":23,"notHelpful":12}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Ut at dolor quis odio consequat varius.","createdBy":"pmaccaughey3","createdAt":"2020-05-03","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Proin eu mi. Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","createBy":"falenichev0","createAt":"2019-11-13","helpful":34,"notHelpful":11},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","createBy":"amarston1","createAt":"2020-01-09","helpful":6,"notHelpful":25},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nulla tellus. In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.","createBy":"svasser2","createAt":"2020-11-06","helpful":31,"notHelpful":2},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","createBy":"hsabbins3","createAt":"2020-08-24","helpful":4,"notHelpful":29},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","createBy":"mteasdalemarkie4","createAt":"2020-05-16","helpful":16,"notHelpful":17}]},{"_id":5,"questionId":5,"question":"Maecenas tincidunt lacus at velit.","createdBy":"sclemmensen4","createdAt":"2020-01-08","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","createBy":"anovotne0","createAt":"2020-07-01","helpful":17,"notHelpful":37},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","createBy":"brolley1","createAt":"2020-09-16","helpful":9,"notHelpful":6}]}]},
{"_id":14,"productId":14,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.","createdBy":"aperkin0","createdAt":"2020-10-11","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.","createBy":"ebowstead0","createAt":"2020-06-08","helpful":2,"notHelpful":15},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","createBy":"cgoodlad1","createAt":"2020-07-06","helpful":7,"notHelpful":27},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","createBy":"ohedin2","createAt":"2020-10-16","helpful":6,"notHelpful":23}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Fusce consequat.","createdBy":"ijennions1","createdAt":"2020-05-10","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.","createBy":"ahumphrys0","createAt":"2020-02-29","helpful":39,"notHelpful":9},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit.","createBy":"fruffle1","createAt":"2020-04-20","helpful":7,"notHelpful":3},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","createBy":"wbawdon2","createAt":"2020-02-14","helpful":6,"notHelpful":5},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Curabitur gravida nisi at nibh.","createBy":"ttitlow3","createAt":"2020-08-15","helpful":2,"notHelpful":33},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat. In congue. Etiam justo.","createBy":"mparminter4","createAt":"2020-09-02","helpful":25,"notHelpful":11}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","createdBy":"kcornelius2","createdAt":"2019-12-03","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.","createBy":"chartnup0","createAt":"2020-10-09","helpful":32,"notHelpful":24},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Donec posuere metus vitae ipsum.","createBy":"pbrimner1","createAt":"2020-02-28","helpful":13,"notHelpful":1},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Integer a nibh.","createBy":"lvalentin2","createAt":"2020-03-18","helpful":37,"notHelpful":13},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Aliquam erat volutpat. In congue.","createBy":"bchevalier3","createAt":"2020-07-07","helpful":31,"notHelpful":11}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","createdBy":"cdavidovits3","createdAt":"2020-05-03","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi.","createBy":"epaylie0","createAt":"2019-12-12","helpful":1,"notHelpful":28},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend.","createBy":"kwestpfel1","createAt":"2020-02-26","helpful":3,"notHelpful":1},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.","createBy":"jcapinetti2","createAt":"2020-09-12","helpful":21,"notHelpful":33}]}]},
{"_id":15,"productId":15,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.","createdBy":"sdunnico0","createdAt":"2020-06-10","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis.","createBy":"pnorthrop0","createAt":"2020-03-02","helpful":36,"notHelpful":40},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo.","createBy":"dceles1","createAt":"2020-04-26","helpful":26,"notHelpful":9},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.","createBy":"fmaffezzoli2","createAt":"2020-05-25","helpful":37,"notHelpful":7},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Nulla nisl. Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","createBy":"ekewish3","createAt":"2020-03-16","helpful":4,"notHelpful":31},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","createBy":"kstalman4","createAt":"2020-03-30","helpful":26,"notHelpful":13}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"In hac habitasse platea dictumst.","createdBy":"bfountaine1","createdAt":"2020-07-22","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Proin risus.","createBy":"rjobb0","createAt":"2020-09-25","helpful":32,"notHelpful":19},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","createBy":"apowland1","createAt":"2020-03-02","helpful":18,"notHelpful":3},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus.","createBy":"aensten2","createAt":"2020-10-04","helpful":36,"notHelpful":23},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","createBy":"lroke3","createAt":"2020-08-19","helpful":4,"notHelpful":39}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","createdBy":"tcaple2","createdAt":"2020-02-10","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo.","createBy":"mnorthover0","createAt":"2020-01-09","helpful":10,"notHelpful":24},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","createBy":"adaw1","createAt":"2019-12-14","helpful":39,"notHelpful":7}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Integer non velit.","createdBy":"edurbann3","createdAt":"2020-03-03","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.","createBy":"hchalder0","createAt":"2019-12-24","helpful":15,"notHelpful":38},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","createBy":"aemerton1","createAt":"2020-02-29","helpful":27,"notHelpful":32},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","createBy":"tlimpricht2","createAt":"2020-07-13","helpful":8,"notHelpful":34},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","createBy":"ddagg3","createAt":"2020-01-31","helpful":26,"notHelpful":25},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.","createBy":"nhawgood4","createAt":"2020-07-04","helpful":12,"notHelpful":4}]}]},
{"_id":16,"productId":16,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Vivamus vestibulum sagittis sapien.","createdBy":"kmilnthorpe0","createdAt":"2020-07-31","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","createBy":"chumby0","createAt":"2020-03-28","helpful":19,"notHelpful":37},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Donec dapibus.","createBy":"ngoslin1","createAt":"2019-12-27","helpful":29,"notHelpful":6},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","createBy":"nvirgoe2","createAt":"2020-10-17","helpful":36,"notHelpful":8},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante.","createBy":"sleversuch3","createAt":"2020-04-21","helpful":7,"notHelpful":40}]}]},
{"_id":17,"productId":17,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","createdBy":"jrich0","createdAt":"2019-11-28","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.","createBy":"bcanet0","createAt":"2020-05-10","helpful":21,"notHelpful":3},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Cras pellentesque volutpat dui.","createBy":"ddevile1","createAt":"2020-04-24","helpful":13,"notHelpful":9},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat. Morbi a ipsum. Integer a nibh.","createBy":"ccorneljes2","createAt":"2020-08-15","helpful":36,"notHelpful":34}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Fusce consequat.","createdBy":"pmckibben1","createdAt":"2020-06-17","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","createBy":"lantrim0","createAt":"2020-07-10","helpful":2,"notHelpful":36},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","createBy":"adumingo1","createAt":"2020-04-11","helpful":8,"notHelpful":13}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Nulla nisl. Nunc nisl.","createdBy":"wphilippsohn2","createdAt":"2020-08-22","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.","createBy":"adomenc0","createAt":"2020-10-12","helpful":19,"notHelpful":28},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.","createBy":"pdelcastel1","createAt":"2020-08-23","helpful":1,"notHelpful":9}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.","createdBy":"kskouling3","createdAt":"2020-10-22","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","createBy":"solivia0","createAt":"2020-01-02","helpful":14,"notHelpful":21},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","createBy":"kcockerell1","createAt":"2020-08-31","helpful":4,"notHelpful":33},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","createBy":"hlambrechts2","createAt":"2020-08-27","helpful":38,"notHelpful":23},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","createBy":"kcarmont3","createAt":"2019-11-14","helpful":1,"notHelpful":4}]},{"_id":5,"questionId":5,"question":"In eleifend quam a odio.","createdBy":"mpitway4","createdAt":"2020-03-02","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.","createBy":"mmackerness0","createAt":"2020-04-25","helpful":8,"notHelpful":16},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi ut odio.","createBy":"smcdunlevy1","createAt":"2020-09-13","helpful":31,"notHelpful":37},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam. Nam tristique tortor eu pede.","createBy":"ggatrill2","createAt":"2020-08-20","helpful":19,"notHelpful":36}]}]},
{"_id":18,"productId":18,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","createdBy":"agronaller0","createdAt":"2020-11-06","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.","createBy":"apales0","createAt":"2020-02-17","helpful":6,"notHelpful":29},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum.","createBy":"epietzner1","createAt":"2019-11-28","helpful":12,"notHelpful":40},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.","createBy":"wmccrohon2","createAt":"2020-08-26","helpful":26,"notHelpful":13},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.","createBy":"ghampstead3","createAt":"2020-08-10","helpful":28,"notHelpful":34}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","createdBy":"hrudd1","createdAt":"2020-10-08","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nam nulla.","createBy":"adorie0","createAt":"2020-05-21","helpful":7,"notHelpful":20},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","createBy":"torganer1","createAt":"2020-03-27","helpful":17,"notHelpful":39},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo.","createBy":"nbriton2","createAt":"2020-11-07","helpful":16,"notHelpful":22},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.","createBy":"zelgram3","createAt":"2020-05-12","helpful":24,"notHelpful":8},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","createBy":"rmullender4","createAt":"2020-10-29","helpful":11,"notHelpful":34}]}]},
{"_id":19,"productId":19,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","createdBy":"mcollens0","createdAt":"2020-09-01","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","createBy":"falexandrou0","createAt":"2020-01-27","helpful":8,"notHelpful":39},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio.","createBy":"trebbeck1","createAt":"2020-03-23","helpful":17,"notHelpful":31},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","createBy":"fmacgibbon2","createAt":"2020-01-19","helpful":3,"notHelpful":27},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Sed ante. Vivamus tortor.","createBy":"avittore3","createAt":"2019-12-20","helpful":9,"notHelpful":40}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.","createdBy":"dmcentegart1","createdAt":"2020-08-17","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Vestibulum rutrum rutrum neque.","createBy":"rguyon0","createAt":"2020-09-17","helpful":24,"notHelpful":13}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","createdBy":"phaslock2","createdAt":"2020-01-25","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum.","createBy":"btatum0","createAt":"2020-06-23","helpful":18,"notHelpful":11},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.","createBy":"olovell1","createAt":"2020-06-16","helpful":4,"notHelpful":3},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi. Nulla ac enim.","createBy":"aoliphant2","createAt":"2020-05-01","helpful":16,"notHelpful":2},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Integer ac neque. Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum.","createBy":"prawlingson3","createAt":"2020-05-13","helpful":12,"notHelpful":24}]}]},
{"_id":20,"productId":20,"questions":[{"_id":1,"questionId":1,"question":"In hac habitasse platea dictumst.","createdBy":"wkuhne0","createdAt":"2020-02-21","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","createBy":"mfownes0","createAt":"2020-06-01","helpful":29,"notHelpful":34},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.","createBy":"kvenny1","createAt":"2019-12-23","helpful":39,"notHelpful":14},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","createBy":"wdoddrell2","createAt":"2020-10-31","helpful":16,"notHelpful":9},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Aliquam non mauris. Morbi non lectus. Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.","createBy":"mclaricoates3","createAt":"2020-08-01","helpful":27,"notHelpful":23}]},{"_id":2,"questionId":2,"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","createdBy":"selsegood1","createdAt":"2020-08-14","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero.","createBy":"akerkham0","createAt":"2020-09-06","helpful":36,"notHelpful":14},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.","createBy":"rdavidovsky1","createAt":"2020-01-09","helpful":17,"notHelpful":30},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus.","createBy":"fwhotton2","createAt":"2020-09-25","helpful":12,"notHelpful":24},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.","createBy":"cmose3","createAt":"2020-04-16","helpful":36,"notHelpful":16},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Nam nulla.","createBy":"lodowne4","createAt":"2020-07-16","helpful":36,"notHelpful":15}]},{"_id":3,"questionId":3,"question":"Integer non velit.","createdBy":"mveysey2","createdAt":"2020-07-10","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante.","createBy":"jjilliss0","createAt":"2020-06-28","helpful":39,"notHelpful":39},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Nullam porttitor lacus at turpis. Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris. Morbi non lectus.","createBy":"blocket1","createAt":"2019-12-20","helpful":8,"notHelpful":30},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","createBy":"elarkins2","createAt":"2020-10-10","helpful":20,"notHelpful":1}]},{"_id":4,"questionId":4,"question":"Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.","createdBy":"tmaccroary3","createdAt":"2020-10-13","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","createBy":"mdulen0","createAt":"2020-11-11","helpful":19,"notHelpful":29},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero.","createBy":"wganiclef1","createAt":"2020-11-01","helpful":12,"notHelpful":3}]},{"_id":5,"questionId":5,"question":"In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem. Duis aliquam convallis nunc.","createdBy":"ngolborn4","createdAt":"2020-11-03","answers":[{"_id":1,"answerId":1,"answer":"Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","createBy":"wshackell0","createAt":"2020-05-14","helpful":23,"notHelpful":34},{"_id":2,"answerId":2,"answer":"In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.","createBy":"aeve1","createAt":"2020-07-30","helpful":24,"notHelpful":22},{"_id":3,"answerId":3,"answer":"Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","createBy":"mwadforth2","createAt":"2020-01-25","helpful":6,"notHelpful":22},{"_id":4,"answerId":4,"answer":"Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.","createBy":"eleprovest3","createAt":"2020-03-22","helpful":27,"notHelpful":38},{"_id":5,"answerId":5,"answer":"Nullam varius.","createBy":"nwigsell4","createAt":"2020-05-25","helpful":36,"notHelpful":2}]}]}];

module.exports ={sampleQAData: sampleQAData};